【武漢肺炎】染疫夫妻相隔4日病逝 獨生女送別未忘媽媽9號風球的叮嚀

【武漢肺炎】染疫夫妻相隔4日病逝 獨生女送別未忘媽媽9號風球的叮嚀

眼濕

你要政府道歉 違反國安法！

繼承了遺產

屌你老母

你係咪好想試下？

你好撚好笑喎

畀返啲人性啦 屋企突然之間少咗兩個至親呀

願你好好生存落去 令父母安心

痴撚線死晒爸爸媽媽....
希望你加油

希望係藍屍

人渣

中國病毒真可惡

醫生曾指兩老病毒量不太高，懷疑是病毒變種，令免疫系統攻擊自己致命

阿Moon唔知幾大，似20幾

777同成班廢官對於死咗咁多人一啲反應都無

呢樣好大鑊

佢父母咩年紀

眼濕
林鄭同班鳩官幾時死

呢筆血債完全可避免
封關呀屌你老母

希望你好快都有遺產

Blue 搵閪方日報la

手動負皮